分享下送過咩生日禮物比女朋友

女朋友就黎生日唔知送乜

鞋

無女朋友

唔送

鐘

Nmd

鞋又已經送過

真心想知